我觀察咗體育台一陣

冇咩發現。。。

你有發現？

有野就講。

美斯達菲係分化撚 ，大雞樂勁好人有禮貌親力親為，n賓就。。

唔多PR五毛咩？

你講嘢幾公道

樓主灌水世一

發現到愉雞樂日日愉雞

老鳳愉粉？

發現老鳳係熱血公民

4＊點攞中文，口試果d女同學有冇喊

中立黎講 樓主敢認第二 冇人敢認第三

波台多數深黃前線勇武手足

係，我 siufa lily 深黃3劍俠

我考左兩次DSE 5**，加埋咪4*

日日洗樓？

你哋721比人打到爆哂缸

根主ON撚9

樓主灌腸

好波

咪再講呢三個數字

点解

羅辛奴呢

灌喉

廢post

你條撚樣以為我會照copy個post？你柒左

佢個晚去完飲，佢老婆（大緊肚）被人打埋一份

錯，係蔥
因為羅灌蔥

吊 我岩岩都出post講蔥哥 慢你五秒

史上最好笑

pin左

賓食錯藥

正唔正

哎呀 比我講咗添？

秒左波羅狗(波羅)

点

一齊反波羅

諗住聽日特登唔幫佢買早餐

你勁痴線

佢bulk緊冇早餐食好難受

食左大家樂

成間舖你食晒？唔撚講details？

我觀察左體育台一陣
發覺樓豬啲蟹貨賣唔出

雞排+滿蛋+方便面+熱好立田